有無巴絲去金鐘會經開灣仔 打工仔想送物資俾你哋

有好多人都未必出到去前線
但係想買物資俾其他人
有無運輸小隊可以集合啲嘢幫手帶過去
我見灣仔修頓家計會出面有人買左好多箱水